拍住賞 Tap & Gp 俾人偷錢

岩岩俾人 係 拍住賞 Tap & Gp 俾人偷錢~~成$ 5000...
睇佢fb 好撚多人diu 佢....話保安出事
有冇巴絲都中 ?? 有冇reclaim 到?

push

多謝提醒，小弟已轉走哂錢，以後有需要先用

有無打去問？

打撚咗，只係同我lock card, 叫master /visa 追.

唔知幫唔幫到你

佢之前都係話 唔得, 就要填form , 我估係呢張!
佢fb 啲人diu T&G, 話佢地俾人HACK, 因為係日本有張卡都係咁! 大家要小心! 要check account 呀~~~

我都俾人盜用。每次幾十蚊

填完Form 又話無得回水

不嬲用幾多入幾多

一早轉左晒啲錢
Tap&go已經跟唔上時代，無撚用

tap n go有儲值支付工具牌照，你去金管局投訴開file一定快過叫佢自己跟

利申 一早close 左account, 個app咁垃圾狗都唔屌

佢啱啱整個新功能。你用先Unlock 張卡.

宜家每月課金例如蘋果日報 Factwire 我用返PayPal

我仲未有$，佢俾咗master 度調查
以後唔撚再用佢。怕